---
title: mentes sociales
tags:
categories:
date: 2022-10-01
lastMod: 2022-10-01
---
Entendimiento mutuo contextual más allá de la [imitación]({{< ref "/pages/imitación" >}}) de las leyes sociales.

Esta intrinsicamente relacionado al lenguaje compartido y simbolos

Consciencia colectiva (?)
